{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 지중해펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。 予約人数に追加がある場合、事前にペンションにご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットと一緒にペンションに入室できるところもありますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性でも保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 施設の使用や利用中に発生した毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 バーベキューパーティーは各客室のテラスで可能であり、炭とグリルの使用時に使用料が発生することがあります。 駐車が可能です。 近くの観光地としては咸許洞川、石毛島、江華島干潟体験、東幕海水浴場、ミンモル海水浴場などがあります。 ペンションの前では干潟体験と海釣りが楽しめ、海辺には遊歩道もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時で、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にペンションに入室できるところもありますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性でも保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "施設の使用や利用中に発生した損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設の使用や利用中に発生した毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーは各客室のテラスで可能であり、炭とグリルの使用時に使用料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどんなところがありますか？",
            "answer": "近くの観光地としては咸許洞川、石毛島、江華島干潟体験、東幕海水浴場、ミンモル海水浴場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションの前では干潟体験と海釣りが楽しめ、海辺には遊歩道もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 486
    }
}